% <!-- coding: utf-8 -->
\documentclass[a4paper,twoside,english]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel}

\newcommand{\montitre}{Bretagne Vivante}
\newcommand{\monsoustitre}{Suivi prospections}
% la configuration générique
\input{misc}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{ \markright{#1} }
\setlength\parskip{\baselineskip}
\usepackage[titles]{tocloft}
%\setlength{\cftbeforechapskip}{3pt}
\begin{document}
%
% la page de garde
% \input{page_garde}
\setlength{\parskip}{0pt} % 1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\setlength{\parindent}{0pt}


\twocolumn
{\setlength{\parskip}{-\baselineskip}
%  \tableofcontents
}
\onecolumn
\section*{Nomenclature}
La table de conversion entre les différentes codification du nom d'espèce
\input{suivi_drive_nomenclature_get}
\section*{Comparaison Web Drive}
Les données web sont suffixées par .x


Les données Drive sont suffixées par .y

Pour F05, le nombre de couleuvre helvétique est de 5 en saisie web de 1 en saisie Drive
\input{suivi_drive_valide}
\end{document}
